明點解要SH 未？

paperhand抵死

信念呢

啱啱又再次燃起

又一弱智例子

社工起碼無輸錢
呢d先好笑

止蝕同SH 無分對錯

要止蝕就自己SET好8% 10%左右嚴守紀律走場

SH到最後先止蝕 一定係錯撚到仆街

笑死

SH都唔會SH依D垃圾股喇
升得返都只係賭嬴

LOL，唔怪得之新手成日輸錢。。。你咁樣玩遲早輸曬個本

sh你老母。拎個妖股黎做例子
今次返家鄉 係運氣黎

妖股就唔好買啦

睇到都覺得慘

升番先買仲好啦
無人知40蚊果陣係咪玩完，玩完既話可以再插落20之後橫行十年八年都唔上番去無人知
咁倒不如升番上去之後再買番

新手一問 均價其實係咩意思

呢個post不意外啦
話左班邪教見一升就會出黎咬人同笑鳩人
樓豬算溫和 起碼無咒人燒炭先

平均買入價

跌到50咪一樣又叫人走又盛 大把ph想斬死你地班社工

咁vw係咪妖股？

戇撚鳩 有幾多隻妖股可以咁撚樣玩多轉?
kodk SH撚有冇?

抽到乾哂塘
不過算你有心，留返咁多餘地比人

自己輸錢又瀨人

我冇輸 sh緊 gme權贏左40萬

呢張gif笑死

都得返40仲有咩可以輸不如賭佢會升返仲好

利申430買溝到220 如果得返20應該會繼續買更多賭佢會升返

你只係咁啱賭贏左

係贏咪得

運氣都係實力既一種

點解佢可以升番
有咩野因由你會知佢又會彈番起？
如果呢世都唔再彈起，咁你所謂strong hold係咪等於dum左舊錢落錢冇左？？
乜撚都叫人strong hold真係聽到想嘔呀屌你老母

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

撚有人知佢會反彈咩。
如果跌到落20，樓主咪一樣會開post屌人戇鳩SH

咪bin啦
人地已經豬撚死

笑撚到噴水

依加仲唔all in，一個月睇樓喇

想扮冇野最後忍唔住

48蚊double down

Kodk呢啲擺明賭大細啦 但gme有明確目標夾空頭 唔係鳩叫sh喎

Kodk係炒嗰一兩晚消息 性質上完全唔同我玩kodk高j咗老閪都唔會sh啦 但玩gme起碼有個原因說服自己

gme靠實力 沽你老母

正常股反而一早止左蝕啦
正正就係呢隻野有古怪先sh

股價升係運氣更加得啖笑
人地背後成班分析師睇數據做決定
如果平晒倉一早拍拍囖友啦
做慈善幫傻散拉高出貨呀？
何來運氣

同意
900蚊入左TSLA
而加入一定繼續跌
諗住等佢升返上900再加倉

估唔到個標題係講 GME

屌晒你班社工淡友老母，前晚離晒場賺少左幾撚多，你第時個仔比人雞姦，個女比人強姦

揸緊個信念，32857

講咗嘢㗎啦？

好撚應

An哥 你都有參與GME?
以為你只會option 現金流
賺左幾多？

跌咪垃圾，升咪唔垃圾囉
你睇下幾多人屌鳩聖母係臭雞
琴晚咪一樣升
SH埋果D跌左都冇力升既TSM就唔垃圾？戇鳩鳩

班反GME撚除左識話GME係妖股乜撚都唔識
你睇下TSM跌到仆街，琴晚大牛市先回返2%
呢D就唔係垃圾股
社工真係冇改錯名

有時上財台真係心理質素差D都唔掂
永遠有班友forever win
你做乜動作都係佢贏
hater's gonna hate 永遠都搵到位抽水
咁叻叻 叫佢貼戰績就永遠都冇人貼

希望你玩多啲。

而家先升返d 就死啦, 我要係之前爆升上去呀

SH派好波

仲夾空頭人哋走撚晒啦

真，夾自己龜頭就有份

利申： 瘋狂day trade GME

SH係咪冇眼光先做

股神應該高賣低買

咁樣挨番嚟似賭錢

樓主真係ON9無極限

我無參與GME，諗過long put，不過都係費事，佢上500我再諗下。我無乜大志，知道自己唔係發達命，有一定既premium 已經夠，唔似某D Ching 可以一晚賺幾十幾百萬咁勁

個個都係股神邊個返工？個個都SH 邊有平貨俾大戶？

sh有價值既公司
就算跌都仲有野可以信
但就算有價值股價都會有上落
次次都低買高賣你估先知咩

止蝕止8%day trader?

呢啲係比社工害死

TSM由最高位落去都係大約20%
Arkk Tesla最高位跌落去成30%
TSM升少d都正常

性格唔同啦
900買tesla既 830 cut loss
而家由680 上去830都好一段路
驚左右一巴咪SH

真，不過真係好撚大心臟，我280均價，完全唔敢溝仲係100割左一半肉

我都係145均價唔敢溝 喺低位放咗一大半
平均價升到205個陣諗諗下覺得自己on9先冇再放

trade 得唔多個d 人止蝕冇用
止蝕完舊錢拎去買乜先
如果覺得佢有日會升返咁就要sh

戇撚鳩gs完四百幾妹到落撚到埋四十幾又出撚曬矛招正常人都會覺得玩撚完 目乜撚柒嘢標呢仲 唔好撚將堅持做戇鳩唔認柒唔撚認輸講撚到義舉咁啦 你夠膽講依家升關乜柒狹空事？ 戇撚柒鳩矇矇
社工還社工 仲有更加多人係因為見到你班傻鳩垃圾信徒而割𥱊唔撚想join撚埋曬啲垃圾邪教咁恥與為伍而走

其實簡單講
做trade咪要止蝕囉 因為好多時都係炒突破
你做長線講緊起碼幾年計咪唔洗睇囉
有乜好笑人呢？你日日贏錢？

tesla 900跌到830 cut loss

我心態都係當收extra 股息, 一年20% 左右就心滿意足。

做long 其實咪姐係賭錢？(Leap 除外) 做long 最可怕唔係輸一次半次，係賺左內心既devil 會叫你不斷加大個本金賺多D，輸左都會叫你不斷加大個本金賺返黎。無錢就margin，無錢margin 就借錢按樓。真係無底深潭，所以咁多人玩option 輸身家。

講真，都係做long 賺左先出黎講，輸左唔通出黎開post 俾你笑？（although 真係有，不過少）。

佢地唔輸我哋邊有得贏錢

LOL，玩股唔預左中長線就唔好玩啦。短線就玩derivatives 啦。。。

好一條韭菜

止蝕睇%就錯撚晒啦
止蝕係睇支持位 睇個股價走勢有冇同你原先諗法唔到

社工狗縮左去唔知邊度啦

咪繼續賭落去

Hold你阿媽啦
100入400走
落到40見佢爆到上80即入
200又放咗

見佢再有爆升趨勢咪再入
真係落到袋拎得走嘅先係profit

蝕就你蝕，梗係叫你cut loss

又暗串吉狗

巴打咁撚勁不如講下有邊隻有潛力 分析下
賭錢贏左就串到飛天 40$個陣無人出聲咁制 到底你班撚樣係迷痴線

拎隻妖股黎講 你都on99

我講緊跌嗰陣時。。。

我咪就係500跌落400嗰時無sh

你係咪衰先 500跌落400就驚到走

唔係
因為之後跌到落40

一個月後睇返GME 個價同呢個post, thx

使乜啫佢有爆上去嘅徵兆我咪再入囉
我袋撚咗幾次錢啦

上300準備long put

40蚊我都仲有加注，係你班垃圾社工衝出黎屌先唔講
教就我教，錢就你賺？

呢D叫賭？係你唔知佢點解升點解跌
要分析比你賺錢？你都戇鳩鳩

宜家話你聽係時間put同沽空啦，快D做燃料啦戇鳩仔

好撚正

成件事大戶對決
散戶搭到順風車姐

賭錯邊就針到仆街
利申: $45 @200

有無Tesla版

所以唔好玩妖股，有前景 + 賺緊錢既公司SH 半年個個星期做covered call 99% 回到本

你咁撚勁迷講解囉 圖都無張 加注

現家屌緊你升就屌社工 跌個陣就潛水 明未

做乜要分析比你知呀？倉就係度
你慢慢做社工啦

講到股票唔係賭咁

160蚊買ark唔係賭？

咁要睇當初點解買
如果當初係因為估啲大戶平唔到倉會 ss
所以先買，咁真係唔應該 sh

宜家升返已經唔係同一個原因

（不過真係咁，其實好早已經止蝕左）

運氣都好重要
你分析到天花龍鳳
最後跌
都係鳩

止左蝕就冇必要睇啦

正解
班人仲唔知自己點解犯眾憎
成日以為人哋葡佢

On99

佢屌人就得 人屌佢唔得

好威

你你點肯定上到400幾嘅gs可以平得哂咁撚多沽空咗嘅股票？對家出得茅招 實係因為個價一上去就會出事先咁做架啦 如果gs就平撚哂洗撚出茅招咩 不如你話我知 個價一路係100以下個半月 佢係點平哂啲倉？

係咪繼續買

繼續棍到落去40-60咪買幾萬蚊跌都跌左

過左個調整俾你睇下。而家唔少SP 都入左價，有兩三隻都超過5%，睇怕食硬，我準備接貨做wheel.

以前做weekly, 而家做30 日至50日。

我既strategy 係 90% short put, 10% naked short call，夠60% profit 就 take profit，因為options 跌價頭60% 係最快。Expiration 30日既option 跌60% 可能分分鐘一個星期就ok，唔通等多三個星期佢跌埋淨返既40%? 梗係take profit 再short 過第二張。一隻股通常買接貨既金額1萬美金左右既SP，過兩萬USD既多數唔買。

之前係tech 為主，貪premium 高，今次就食到應一應。預左一兩個月無profit. 成個倉都要兩三個月先至回到本。

P.S. 唔明你問既第二個問題

因為大部分SP 都要接貨，已經分散左8, 9 隻，估唔到差唔多全部入曬價，不過未到期，所以食緊個時間值，等到期接貨。。以後會分開唔同板塊玩。

一個月做幾多張唔定，無計過。只要夠60%就take profit再落新既SP/SC，平均每個交易日2~4張左右。 一個月大約40~80 張。

等個倉多D 流動性同個市回一回就做PMCC，呢個先係賺得最多。

都要睇下接貨個價係幾多。例如股票A 我既SP 既strike 係100，但係到expire 個陣時得返50，咁我咪蝕好多。

40-80 張唔係同時hold咁多，係trade 既數量。